點樣可以終結同同事whatsapp話題？

同事:早d休息la
我:好, thank you
同事:(笑加滴汗emoji)

但如果唔應會唔會好冇禮貌？

同事:早d休息la
我:我想今晚令到你攰到想早啲休息
同事:(怕羞 emoji)

講起笑加滴汗emoji 就好撚憎呢個emoji
偏偏有個識落既又好中意用 次次見到都覺得好撚妏好躁底

😅

藍剔

大家萍水相逢
emoji=結架喇
條數已經balance左 無話邊個欠邊個

試過一個同事問我: 其實你有冇諗住搵工
唔知點答佢好

Send j pic

唔想比人告性騷擾

好 聽日見

成日唔洗點覆人

直接唔回佢咪得 做同事姐 過世咩
人地問你做咩唔回佢咪答佢幫屋企人整野

898

比心基!

比個😅佢

正唔正

咁你睇av睇開50歲熟女定係20歲靚女?

同事黎講放左工就唔聯絡架啦
點解要應

咁啲3-40師奶都有正嘅

［一代𡃁模］40路三子之母唐素琪Sukie零走樣依舊童顏！！！

冇，我愛我哋嘅公司

冇主動搵
不過時不時有 agent 聯絡我
你呢？？？？？